我乜撚都唔識，你問我答

如題

諗唔撚到呀喂

你點識開po?

真係諗唔撚到

俾你秒咗添

點識down開ac?

唔好再秒我喇